其實噴血男係中槍，定係比畜龍打死？有冇人見到過程？

條屍可能已經車咗上大陸。

積下口德得唔得
冇人想依次抗暴政有第二個人犧牲